經過多番內心掙扎 我決定由杯葛派變成延任派 我決定支持泛民加入臨立會

好簡單 因為我信solomon yue 我信鄺神許勇 我信契媽（毛孟靜） 我信細良大總統
我唔信佢地會點香港人行一條錯既路
而且我相信佢地會將抗爭派既意志同信念帶入議會，會將立場姐姐既破局係議會實踐，會將百羽既坦克車衝擊帶入議會，呢d一切一切都係初選既承諾黎，都係需要入去先實踐到
希望大家都放開心魔，試著去相信一路企係我地呢邊 和勇不分既泛民手足

我只講一句
你個名就係我唔支持既原因

岩，solomon有邊次呃過你啊

今日割五城

唔洗入臨立會啦 你同你老母一齊入和石合就岩

不因人廢言，齊上齊落，不分化不割席

岩，邊個唔支持碧雲延任陪大家一齊衝，就係鬼就係毓派五毛，對唔住死左傷左拉左既義士！

有你呢個五毛/熱狗認證我放心了

香港契爺

齊上齊落，不分化不割席

on9

如果泛民承諾將「破局」同「坦克車」等抗爭派既主張帶入議會，話唔定可以反守為攻

多左細良
其他都ok

黃碧雲已於初選論壇時承諾下屆會衝，女版坦克車

細良成場時代革命為香港付出極大

岩 ... 係。。，

和勇不分，齊上齊落，不分化不割席

連登仔為左反對唔岩聽說話，居然連solomon都變做五毛熱狗，世界變

咁齊落la
不分化
拒絕委任

你質疑solomon yue？

又黎la外判大腦

論點接受委任
論據Solomon
why因為係Solomon
訴諸權威 但冇任何理由
樓主有宗教信仰岩做中國人

你質疑毛澤東?
請用理據說服我呀

佢有指點錯香港人？冇佢香港人有今時今日？好簡單 我淨係論往績

姐係從係用權威說服我?
come on
比d argument出黎la

一句袁弓話拒絕委任
咁你個腦要點function呀
個腦要用嫁
唔用唔好做人la
solomon話 solomon話
販民就係比你呢d盲粉幫倒忙